跨國公司一日唔走=政權無所顧忌

必然關聯

yes

Agger

另一角度睇亦係一個指標

而家就睇班鬼頭公司錢至上，定自身財產安全自上了

林鄭經常掛口邊：立左法之後股票上升、無外資離開，證明好成功

就知牠好睇重呢點

呢班唯利是圖既仆街